如果你跌左條手繩

話我知

我無野講

無野講呀！

嗚

Push